IOS10.2 更新討論

大家更新咗未？順唔順

上個禮拜嘅事黎
多左啲Emoji 用落冇乜分別

點樣播歌果陣鎖定畫面冇圖片

屌你老母留名

咦係咩，唔留意sor
係朋友用咗啲新emoji好可愛咁，所以先知

我都想知！

抱歉啊各位巴絲，想問下我呢個問題應該點解決？唔太明白指緊乜

升咗你會後悔

Iphone7偶爾hand機

去設定 一般 用量
搵返個更新檔 刪左佢再試下

舊電倒水

用電快左

利申 7plus

個mon大左

上上下連登都可以reboot

ipad air2 更新左暫時冇出現10.1 果陣既直橫向鎖定sreen無效 仲好似順左d 同好似fix 左youtube 播片播唔到既問題
iphone7 就fix 返可以search 聯絡人，同多左emoji

Emoji核突到仆街